日文文宣組表示：各位要裝修可以帶埋以下文宣去貼

裝修要出師有名嘛，貼埋喺現場話俾全世界聽點解要裝修，勝過事後慢慢解釋。

（仲附送可愛嘅連豬）

push

推

特別係裝修啲睇落係日本品牌嘅鋪頭

好靚，有冇中文版

男兒當入樽

隻豬係畫龍點睛

有埋中英文版就正

Push

係呀

我幫你問下

黃埔裝修記得帶上啊,黃埔唔少日本人

啱啱放咗